點解今年英超2月開始全部同一日同一時間開波

好奇怪，前幾年都唔係咁

應該電視台未出轉播時間表

因為唔準囉你個schedule

我睇埋now個個賽程都係咁 好擔心要同老豆掙波睇

你真係好蠢

第幾年睇波呀
一向編賽程都未會編到咁後
下年開始又要就足總盃
又要就打歐洲賽既球隊